（私怨撚）諗通了，都係投俾販國威算

根據熱普城邏輯 憎販民嘅應該行焦土政策全投billbill搞死販民

咁憎熱普城嘅應該盡投咖哩 激死班熱血狗
橫掂而家個垃圾會選邊個都死 投俾邊個有乜所謂
最緊要睇住班熱血狗廢柴又激到生蝦咁跳

一諗起泛民全勝嗰陣光頭佬國屍嬲爆個樣就已經急不及待想玩玩了

可以恨鐵不成鋼，但講到尾邊個先係敵人

all

個人要幾白痴至會睇唔穿熱普城係中共派黎嘅double agent

so?

純粹係一班投機政棍啫

熱普城又投機又鬼，完全冇底線，同既先白痴